[雲加]其他隊球迷開始起身 希望尊重下我地雲加😥

笑下算啦好嘛😥

呢一刻真係笑唔出
唔想爺爺下台

我明
果陣我都唔想耶子走

九成係班球員迫宮想趕走雲爺爺 下季成隊換哂佢啦

廢咪輸囉 逼乜宮 水晶宮你都逼唔到😑

大Sam 專扮鳩雲加

搞鳩

希望忍埋呢二個月，可以有一番新氣象。

呢場真係技術性擊倒
無咩可以賴

雲加續約你會點

估唔到雲加既更衣室都有失控既一日

邊度失控
廢姐

我唔覺得球員會反雲加
走左果d 同佢都無野
但係係佢戰術廢唔識用人所以輸咁

我相信香港既競爭對手都想CY 管治多20年既

1，2個踢到死氣沉沉咁就話姐，宜家係成班踢到死氣沉沉，冇人願意為雲加響場上博命，仲唔係控制唔到更衣室？

是但啦
而家只希望佢唔續約
佢續唔續都好快d 講

之前唔係話咩天空體育，衛報（好似係）一齊話雲加已經決定續約咩？ 應該等緊時機公佈，不過阿狗自從輸10:2拜仁後，都未曾踢過一場振奮士氣既波，即使宜家係4月爭4mode 開啟既季節。

尋日水晶宮射門同中龍都多過阿狗
唔係-6贏

羅渣士回歸利記

時機？而家近8場1勝2和5負
都唔知幾時宣布好

季尾仲要打獌熱史…輸埋就真係唔知點